《香港傭兵》(8)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

第七個Post 第1, 8, 11, 15, 19, 23, 32, 35, 37頁有文

到

高才鳩

報報

上回講到飛揚見咁貴都要洗㗎啦～
身上得兩張一百蚊，想問肥婆有冇得唱錢～
點知肥婆話部機會自己找㗎喇！
就係怕你部機壞咗唔識找...
飛揚只好死死氣入錢！
喂！真係會找錢㗎喎！但係全部都係一蚊囉！
屌...想洗衫姐...
呢個時候仲有條死道友拎住把生果刀衝入嚟打劫！
喂...唔好望...屌...
個道友用指生果刀指鳩住飛揚問佢做乜？
『洗衫...』仲駛問嘅？！
正當飛揚同道友互望之時，肥婆拎出手槍嚇退道友！
嘩...洗衣舖姐...都有槍嘅？
肥婆話呢度咩人都有，係冇好人！梗係要有支槍旁身！
都係嘅...
洗完衫又乾埋衫，飛揚就拎綽姿啲內衣褲聞聞～
好撚變態呀死變態佬～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 05－一天當下] PART 03

拎多幾件綽姿嘅內衣褲睇睇...

件件都係白雪雪咁！內內外外都好似新嘅一樣！

又真係估唔到...可以洗到咁乾淨～

除咗綽姿嘅內衣褲...仲有佢套校服都洗得乾乾淨淨！

好喇～綽姿啲內衣褲同校服仲有便服同屋企衫都Check過～然後就係最重要嘅...緊身衣！

我摷返自己件緊身衣出嚟，喺個衫領細細聲咁：『喂喂...』

咦喂！得喎！仲係有變聲效果喎！

可以直接Dom落機洗乾埋衣都冇問題～掂晒～

Check清楚晒，係時候放返啲衫入籃～

我就將綽姿啲內衣褲用校服吖～出街衫吖～便服吖遮住～

免得俾人以為我係變態佬，專收藏少女內衣褲！

確保一件不漏，望一望仲瞓緊嘅肥婆...都係唔好理人咁多～

我就行出洗衣舖～

以後要洗衫嘅話，直接嚟返呢間就唔使盲摸摸～

『洗完衫，跟住就係要...』去入貨！

點過去好呢？

唔...我記得行返上去有輕鐵站...仲要搭一兩個站就到...

好啦～就去搭輕鐵啦～

攬住籃衫行，沿途都有唔少...露宿者。

睇清楚啲，佢哋個個都骨瘦如柴...面色蒼白...

有幾個仲瞓喺地抽搐緊...有幾個仲好似全身僵硬！

睇個款就應該吸毒吸到就快死...

真係唔明...睇佢哋個勢就連飯都冇得開...仲吸毒？！

可能...吸毒係逃避現實嘅其中一個途徑...

穿過瞓咗唔少道友嘅街道，好快就行到上輕鐵站。

望吓甩晒色嘅站名...景峰站...又望吓月台上等緊車嘅乘客...唔算多，得四個女仔同對面月台兩個男仔。

四個女仔有傾有講...對面嗰兩個男仔就各自低頭睇手機...

我就偷聽吓嗰四個女仔傾啲乜...

「喂～你哋有冇諗住出去吖？」其中一個女仔好雀躍咁。

出去？係指...

「想就想嘅～不過...咁麻煩...」

麻煩？出去邊會麻煩？

係指要有通行證先去到嘅天門範圍？

「我都想出去吖！困喺呢個死城真係人都癲！」

我明...我都就快癲啦...

「再睇睇點先啦...始終又冇乜錢...冇錢就邊度都唔使去...」

我又明吖...冇錢走得去邊？

有錢嘅話早就逃出香港！

香港真係唔係人住！

「喂喂...都係唔好講住...」其中一個女仔望咗過嚟...

仲要用上好驚驚嘅神情打量住我...

仆街喇！偷聽得太揚...俾人當咗係變態佬添！

我都係扮晒冇嘢咁...左望望...右望望...行遠啲...離開班女仔...

乜而家啲女仔嘅警覺性咁高㗎咩？

定係我個樣真係咁似變態佬呢？

好啦好啦～我認我係似變態佬～特別鍾意偷聽少女傾乜計～

班女仔真係靜晒咁...仲要對我有所防範...

我就只好乖乖企定定等車啦...

等咗大約十五分鐘...

“叮叮”兩聲，終於等到架輕鐵埋站。

停喺面前隻車門開到一半又開唔到一半咁...又係壞嘅...

好啦好啦～等我又學吓綽姿咁，一手拉開車門先！

當我一隻手攬住籃衫，想用另一隻手單手拉開車門之時...

『依！』隻門郁都唔郁吓！

嘩我屌！咁撚實嘅？！

我再用力拉多兩拉...都係拉唔開...

好！我放棄...

我死死氣咁行返去班女仔嗰邊上車...

一入到車廂，嗰四個女仔望住我...偷偷恥笑我...

屌想型吓型唔到...變咗柒出宇宙添...

我就只好柒撚懵懵食甜筒咁行埋窗邊...

挨喺冇玻璃窗嘅窗邊，一邊吹風一邊望吓殘舊街景...

真係發夢都冇夢過可以咁樣搭輕鐵...

我真係好想可以快啲返翻過去，同阿月講廿年後呢度有幾咁痴線。

唔知阿月會唔會信呢？

會唔會覺得痴線嗰個係我呢？

“依...依...”輕鐵又好似上斜冇力咁，好唔容易先上到天橋，埋一埋站。

今次我醒喇！唔再嘗試拉開壞咗嘅車門，直接喺嗰四個女仔身邊嘅車門行出去！

但當然...嗰四個女仔都仲係望住我嚟恥笑...

所以話冇乜事真係唔好柒...一柒就柒足一世...

不過講開又講，唔好睇綽姿呢個小妹妹細細粒粒弱不禁風咁...除咗凶狠仲真係幾大力！

精神化期間就唔使講，平時都唔講得笑...

仲記得綽姿捏住我條頸...推我埋牆...完全冇反抗嘅機會...

有時間真係要鍛鍊吓先得！

沿住滿牆都係塗鴉嘅樓梯，一步一步落返地面。

向住“糖果店”嘅方向行，身邊嘅商舖都係閂晒門。

果然...都係吉舖...

而身邊嘅露宿者都對我手上籃衫虎視眈眈...

屌你老母咪撚亂嚟吖...

夠擔打綽姿啲衫主意，我同你死過㗎！

話我係變態佬？出面班露宿者望住我籃小妹妹衫流晒口水咁咪仲撚變態！

好喇好喇～入到嚟應該唔使怕啦～

當我行入兩步...

「呢隻好味吖～」

我聽到有把...小妹妹聲？

「呢隻都好好味㗎～」

我又聽另一把小妹妹聲...

我再行多兩步...

「我鍾意食呢隻吖～」

我望到...

「呢隻吖～呢隻好甜㗎～」

有幾個...

「仲有仲有～呢隻我都好鍾意食～」

有幾個...小朋友？！

今晚出完

三句預告

「呢個要夾多啲～」

真係有幾個天真無邪嘅小妹妹夾緊糖...

「仲有呢個都好好味㗎～我好鍾意食～」

終於搞小朋友

忍唔住要出手喇

東叔先係變態佬
夾糖為名 戀童為實

收得咁埋 咁都俾你發現到
果然係高才鳩

今晚好涼

妹妹仔

好舒服

早 又到淒美嘅秋天...
我空虛我寂寞我凍

早
好多嘢做但係又做唔完

早
唔想做野

妹妹仔早
你咁Hot都叫凍
咁我哋呢啲毒毒變冰條啦

高才鳩早
長命功夫冇命做

報報早
唔想做就唔好做

各位早晨
秋高氣爽

姐姐

搵姐姐暖冰條

好似想落雨又落唔出
灰天黑地好

打個丁就心情好返啦

好空虛

上回講到飛揚Check過晒啲衫好似新嘅一樣之後，就去搵東叔入貨。
去到輕鐵站，偷聽幾個女仔講嘢。
幾個女仔都好似話想出去～但就唔知出去去邊～
仲聽到話冇錢邊度都好去唔到～
啱吖啱吖～
飛揚偷聽唔夠幾句，就俾班女仔發現咗～
連偷聽女仔講嘢都俾人發現，好鬼弱㗎真係～
飛揚只好扮晒傻咁行開啲。
等到輕鐵埋站，又想學綽姿咁單手打開壞咗嘅車門～點知打唔開...
好柒㗎真係～
仲要俾班女仔恥笑～
真係柒出宇宙喇～
飛揚睇風景，想返去同阿月分享呢度發生嘅事。
落車一直行，街邊嘅露宿者都對飛揚手上籃衫虎視眈眈！
飛揚當然會好好保護綽姿籃衫啦！
到入到糖果舖...發現有幾個小朋友！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「呢個要夾多啲～」

真係有幾個天真無邪嘅小妹妹夾緊糖...

「仲有呢個都好好味㗎～我好鍾意食～」

仲要個個都差唔多四至六歲...

「嗯嗯～我都想試吓～」

個個都充滿笑容...好開心咁...

「喂～嚟咗吖？」突然！東叔把聲喺我背後出現！

我回身一望：『嗯...係吖係吖...』

「要買嘢嘅話...等埋佢哋夾完糖先～」東叔帶住微笑指指班小朋友，然後行咗入櫃檯。

『哦...』我一邊望住班小朋友夾糖，一邊行去櫃檯前...

「佢哋好可愛吖呵～」東叔帶住慈祥嘅微笑望住班小朋友。

『嗯...好可愛...』好似桐桐咁...可愛...

天真無邪嘅桐桐...被綽姿...

『係呢...你好鍾意小朋友㗎？聽講西貢獻命班人經常捉小朋友...尤其係小妹妹...』如果桐桐俾西貢獻命班人捉走...

「嗱！我係鍾意小朋友！不過唔係變態佬呀！你又唔好諗住可以喺我口中打探到有關西貢獻命嘅情報～想要就俾錢買～」東叔嘅注意力完全喺班小朋友身上。

俾東叔發現咗添...

係！我的確係想喺東叔口中打探有關西貢獻命嘅事...但要俾錢嘅話就不了～

「東叔叔～俾錢～」一大班小朋友拎住一包二包糖走埋嚟櫃檯。

包包都好大包～

「好好～逐個逐個～慢慢唔好急～」東叔就逐包糖放上磅，「呢包...一蚊～呢包...都係一蚊～呢包都係一蚊～」

睇住東叔逐包磅...包包都係一蚊...

啲糖賣幾錢㗎？包包都係成包米咁大包，但都只係賣一蚊？！

「拜拜東叔叔～」班小朋友俾晒錢之後，就好開心咁拎住包糖行出門口。

「拜拜～」東叔送咗班小朋友出門後，就將掛喺木門上嘅木牌擰一擰轉，「綽姿叫你嚟入貨㗎呢？」

『嗯...係吖...』我就跟住東叔行。

“咔”東叔好隨意咁打開密室木門，開一開燈…

『係呢...啲糖賣得咁平嘅？』再次行入密室，睇吓啲精神液。

「哈哈～小朋友開心就好喇～」東叔行埋去櫃檯。

『我又估唔到你會咁有愛心喎...』精神液...要買幾多支呢？

「我夠估唔到你仲未死啦～」東叔恥笑我。

『托賴...』唔係講笑...我都覺得死亡原來可以好近。

特別係呢兩日...

「喂～點吖？望住啲精神液咁耐，稟神咁嘅樣，唔知點揀好吖？有選擇困難症吖？」東叔又恥笑我。

『唔............』Level 1 Level 2 Level 3...點買好呢？

「綽姿冇同你講要買幾多支咩？」

『就係冇...』要買幾多呢...

「唉～嗱唔好話我唔提點你喇～精神液呢...就唔擺得耐嘅～大約都係一個拜禮咁上下㗎姐～」

嗯？原來係有保鮮期㗎？

而且仲要得...一個拜禮咁短...

「咁你就自己計吓喇～」

一個拜禮... Level 1 2各六支...又會唔會太多呢？

咁Level 3呢？

之前綽姿都冇買過Level 3...係唔係即係唔使買？

「嘩...俾晒提示你都要諗咁耐？」

淨係買Level 1同2夠唔夠用呢？

「點做行者吖？」

定係買多支Level 3旁身呢？

「睇嚟冇下次喇～」

呃......好啦好啦！就買一支Level 3加六支Level 1同Level 2啦！！！

快快手手拎咗一支Level 3再加六支Level 1同Level 2精神液行到櫃檯！

「唔...」東叔打量我，「齊喇嘛？冇其他啦嘛？」

『冇啦冇啦！冇其他喇！』唔好再問喇！再問我又三心兩意㗎喇！

「咁就...」東叔望吓檯面嘅精神液，「42 Sil啦～」

『齊頭四十啦～』我拎部電話出嚟。

「嘩！你學足綽姿啲衰嘢喎！」

『邊係學佢姐～我見你咁有愛心～』

「你又唔係小朋友！」

『但我都好可愛吖～』

「你呢啲叫戇鳩呀！」

『戇鳩同可愛咪差唔多～』

「唉好喇好喇好喇怕咗你呀！反正你都唔會長命㗎啦！四十就四十啦！豪俾你呀！」

“叮”一聲響...

俾完錢之後，我就將啲精神液放喺綽姿啲衫入面。

得返761 Sil...

係唔係要問綽姿拎返呢？

「咦？啱啱幫綽姿洗完衫吖？」東叔八八卦卦咁望籃衫。

我立即攬實綽姿籃衫：『唔好打綽姿啲衫嘅主意！』

「你唔好講到我好似個變態佬咁得唔得呀？」東叔冷眼望住我。

你唔係似...不過你係囉...

就喺呢個時候，電話震！

嗯？邊個打嚟呢？

我一望部電話...係Today Coffee？

『喂？』我攬住籃衫咁接聽電話。

「喂～而家得唔得閒吖？」Owner把聲就由電話裡面傳出。

『而家？得吖～』綽姿吩咐要我做嘅嘢都做晒喇～

「咁就好喇～有冇興趣嚟咖啡店幫手？返到七點～計返你...五十蚊一個...」Owner都未講完...

「起碼都一百啦！」我就聽到雨姐把聲喺Owner背後傳出。

「請個Part Time成舊水？！我執得啦！嗱飛揚！七十蚊一個鐘你Deal唔Deal？」Owner想快刀斬亂麻咁。

『呃...Deal...Deal...』反正綽姿話今日冇委託...我去收集吓情報都好！

「Deal～咁你盡快過嚟啦～收工時連埋尋日送外賣啲人工一次過出俾你啦～」

『哦...好好...』

「拜～」

『拜...』

唔講都唔記得...尋日做外賣仔係有錢收...

送咖啡豆俾...宋伯伯...

「屌乜嘢吖？」東叔又八八卦卦咁打量住我。

『冇...去To...想知吖？俾錢買吖～』所有嘢都係情報！要用錢買！

「車～睇你啲情報都唔慌會值錢啦～」東叔行出櫃檯...行去木門。

車～唔值錢咪唔好知囉～

今晚出完

三句預告

[Day 05－一天當下] PART 04

「唔送喇～」

“叮叮”行出糖果店...

Adam嘅情報

已經將[Day 05－一天當下] PART 03 Upload上Facebook同紙言

有冇咁多錢買吖

驚你賣埋舖都冇錢俾吖東叔

雨姐

你估東叔會信飛揚有關於ADAM嘅情報咩

機會嚟喇

凡夫俗子就梗係唔知啦

東叔係老江湖啦

原來做救護要識咁多嘢，真係雖然同行都未必知

btw,港醫FF呢類題材我寫唔出，因為現實唔係咁(起碼我未遇過)

話明係FF 就梗係要有返少少FF元素

落雨

冷冷雨WOW

reading week happy friday
仲係要做嘢

reading week

聽到你咁講即刻笑返
終於有得串返你

加油努力 飲住咖啡做

雖然方加係好 但係方太耐 不了

冇得方加就真係非常唔好喇

你串車神
過馬路要小心

方一個禮拜會悶 我真係寧願繼續上堂好過 無啦啦方加打亂晒作息時間 跟住第二個禮拜又起唔切身返學

如果得罪廢腸嘅話會唔會冇蝦條食
蝦條神

方不到的加是苦的

正如你食不到的仔食苦的

終於放假可以追返故

言下之意

方唔方加對我嚟講真係冇乜所謂

唔好轉移話題

個話題咪就係我唔稀罕方加同你食唔到仔 冇轉移到

呢度好似得你想食仔咋喎

no u gay

真係好有說服力喎

妹妹仔之前都話你係吾gay 咁樣夠唔夠說服力

鳩噏當秘笈

唉 自己睇番香港傭兵（3）#418你自己講過啲乜嚟

有鬼蝦條咩

咁咩係甜

Gay

咁忙咩

好Gay

超越生死

你咁想gay

又去返Gay

歡迎一齊吹水咋喎
你咁得閒嘅不如都係做嘢啦

食你

其實Gay又乜好怕喎

一個大話講一百次就會變成真

順便睇埋#423廢腸講咩

妹妹說的都是事實

你話妹妹仔鳩噏

竟然咁記得

觀戰

姐姐佢講笑啫
車神就咁認真

佢大獲喇 啲女人好蠱惑㗎 成日喺女廁傾點樣殺男人㗎

Come on Gay

妹妹仔唔講笑㗎喎

我之前夠話jk 跟住你又話我尾你 雙重標準到呢

你又知嘅

車神記性強

車神肯定成日走入女廁偷聽偷影啦
有冇俾呀蛇捉到

呀蛇唔信我 我屌柒呀蛇添呀

gay

咁都有直必腸

我好真心㗎

真心Gay

睇得出 仲好鳩嗰隻添

飛揚你

嗱 我冇尾你啦 廢腸都咁講

你都有今日喇

法國吾鳩馬爻吾刀就直接skip

姐姐佢哋蝦我

連廢腸都咁講 你冇㗎啦

你又點同妹妹仔呢
姐姐又點會話我gay呀

吾gay不遠面對

車神
用咩輸入法吖你

我又唔係吾gay 使乜面對啫

香港傭兵（2）#314 #315

明顯就係同囡囡玩啦
正常人又點會諗搞gay㗎

你咪唔正常嗰個囉

車神句句中肯
高才鳩想脫Gay就要搵姐姐打求

打救

你幾時去睇埋眼 成日打錯字

明明係自己唔正常但係話人哋唔正常

本來就唔係

兜唔到開始轉移視線

本來就係

解釋嚟都費事

點解妹妹仔會喺#315話你gay先 明顯就係你之前嘅留言俾咗個印象佢覺得你係gay先咁講啦

姐姐救我

姐姐放棄咗 好似係

係手殘問題

要誠心舐先得㗎

渣ga

佢舐哥哥仲好啦

手快過腦 冇計

你俾佢舐

根本就係飛揚最gay

不了

以上巴打對話內容與本人立場冇關，敬請留意

早晨吖成班痴線佬

早

點解你會有負皮 是咪個負皮朋友又出現

個要淨係得我有...

講句早晨都俾人針對

我最不Gay啦

最好心 俾佢滿足下

重女要人物都冇關

妹妹仔早晨

報報早

仲要只係得報報一個有

你得罪咗咩人吖

叫高才鳩錫返啦

各位早晨
一起身就頭暈

非Gay Wing Wing錫返

係咪瞓得太耐咋

Wing Wing只錫哥哥一個

應該係瞓得唔好

你最Gay

你都黐線嘅

真相只有一個

飛揚is gay

吾gay is gay

我邊似Gay

吾Gay is 鳩

ME

我貪得意負皮你

原來係你

咁係唔係好得意

巧打意牙

使唔使朝朝早都負一次

原來兇手就係你， 扣你50分

快d過黎姐姐度

姐姐會唔會屈我搞gay

黐線
會計妹漫畫

點解唔係3D畫風

扮可憐食姐姐

種下禍根

又出手喇

會親自驗證

我竟然睇晒

3D玩夠要玩埋2D

高才鳩原來就係咁樣食女

成班人請食女搞到污煙瘴氣

*講

定係妹妹仔咁食囝

有清新過咩

即係我冇份

早晨

你係食囝囝

各位早晨
尋日出一出街 見到成街人都用Xs Max
銷量有咁好咩

有錢人多

點解我唔係其中一個

我地都係低端人口

社會冇低端人口 邊個做低端工作

所以國家會要你翻鄉下種田

田都被收晒啦

妹妹仔早

各位早晨

一早起身見到笑咗

中間灰色衫係重點

樣甜波大

好想揸呀

喺個小朋友頭上

今日有文

做緊最後校對

上回講到飛揚入到糖果舖...發現有幾個小朋友夾緊糖！
好幾個天真無邪嘅小朋友，帶住歡笑夾糖。
東叔話想買嘢就等埋班小朋友夾完糖先～
飛揚想喺東叔口中打聽有關西貢獻命捉小朋友嘅事。
但東叔好醒，冇爆出嚟。仲話想知就俾錢買。
一班小朋友夾咗一包二包糖～包包都好大包～但都係收一蚊～
啲糖咁平嘅？東叔話啲小朋友開心就好～
東叔咁有愛心㗎咩？
送走班小朋友後，東叔就帶飛揚入密室。
飛揚好似有選擇困難症咁～
東叔提提飛揚，精神液嘅保鮮期好短。
飛揚揀好俾錢，仲要東叔計平啲～
真係學晒綽姿啲衰嘢～
呢個時候，Owner打嚟問飛揚得唔得閒做PT。
飛揚見綽姿交低嘅嘢都做完，就幫幫手啦。
東叔想八卦，但飛揚就話要俾錢買㗎～
「車～睇你啲情報都唔慌會值錢啦～」
車～唔值錢咪唔好知囉～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 05－一天當下] PART 04

「唔送喇～」

“叮叮”行出糖果店...

都係拎返啲衫返屋企先！

無論係抵住冷風喺街上行，定抑或搭輕鐵，一路上我都攬實籃衫！

除咗話因為有綽姿啲衫之外，仲有精神液喺裡面！

成40 Sil㗎大佬！唔小心啲點掂？！

不過又好彩無驚無險咁返到嚟屋企～

將啲精神液放入隱蔽嘅櫃裡面之後，我望住籃衫...

『唔...幫唔幫綽姿褶埋好呢...』唔褶嘅話...又會好巢...

好啦好啦！順手褶埋啦！

我將自己嘅衣物褶好收好後，就幫綽姿掛返起套校服...

再跟住就係啲出街衫...屋企衫...

最後就係...內衣褲...

我拎起件吊帶背心...手都震埋咁...

『唔好諗衰嘢...唔好諗衰嘢...褶衫好正經嘅...』我好好咁控制住自己...

控制住自己要褶得好啲...唔好整巢...

到啲Bra嘅時候，我掙扎咗好耐先敢拎起！

話時話，綽姿啲Bra都真係...幾細件...

原來有啲咁細嘅Size？

雖然話阿月都唔係大...

唔好諗唔好諗！小心啲咁繼續摺！

幾經辛苦先褶好晒啲內衣...然後到內褲！

內褲先係最大挑戰！

一拎起條白色Lace內褲...總係覺得自己好似變態佬！

尤其係好似綽姿呢種細細粒粒嘅未成年少女...所有內衣褲都係童裝咁...

『嗚呀！！！』好撚變態呀！！！

唔好諗喇...唔好再亂諗嘢喇！小心啲摺埋佢啦！！！

一邊內心掙扎一邊摺，好唔容易先將綽姿嘅所有衣物都摺好！

『好喇好喇！就咁放喺床上，等綽姿返嚟自己收返好啦！』

搞咗咁耐，都真係要快啲出門！

『呀！仲有張通行證！』差啲唔記得要還返俾Owner！

拎埋張通行證後，就急急腳咁趕住出門口！

跑住過去Today Coffee！都仲喺度諗緊頭先應唔應該幫綽姿摺衫！

綽姿會唔會唔高興呢？

會唔會唔想我掂佢啲衫呢？

會唔會鬧我多手...甚至斬我對手落嚟呢？！

我認我係一個婆麻嘅人...但除咗阿月之外，我真係未同過其他女仔單獨生活...

仲要係個咁細嘅學生妹...

嗚呀！唔好諗咁多喇！諗壞腦呀！！！

好唔專心咁跑，但又好快就跑到嚟Today Coffee。

“叮 叮”拉開木門行入咖啡店，我就見到...雨姐喺塊掛喺牆上嘅黑板寫緊字。

「嚟咗喇？」著上一身整齊嘅侍應服裝，紮辮嘅雨姐帶住親切嘅微笑同我打招呼。

『係吖係吖...Sor吖...頭先有少少嘢做...所以遲咗...』每次一見到雨姐...我總係有啲怕羞...

「唔緊要～反正都仲未有客人～」雨姐放低支粉筆，用塊毛巾抹抹雙手。

『呃...係呢...Owner同輝哥呢？』我望望間咖啡店，將注意力分散喺四周。

尷尬病唔好發作...尷尬病唔好發作...

「Owner出咗市區～輝哥又扮手痛喺屋企休息！」雨姐一提起輝哥就嬲爆爆咁！

『Owner出咗市區？出市區唔使用通行證咩？』我拎返張通行證出嚟。

差啲又唔記得要還返張證俾人。

「唔係要通行證～」雨姐接過我手上張通行證，「係要批文～以前屯門常開嘅時候，要出市區嘅話係要批文嘅～但而家西貢獻命就冇呢樣嘢～要出去嘅話，就只可以靠喺青山公路一帶行駛嘅紅Van～不過真係好唔方便囉～」

『自己揸車出去唔得㗎咩？』我又好奇喇...

「唔得㗎～」雨姐行入櫃檯。

咁就奇怪喇...明明尋晚我哋都仲可以揸車出到去深井...

唔通...深井係最後可以去到嘅哋方？

「嗯？做咩咁問？你想出去咩？」雨姐就喺櫃檯入面邊摷邊問。

『哦...冇～問吓姐～』都好吖，起碼又俾我知道一啲我唔知嘅事...（果然！返呢份工真係可以俾我收集到唔少情報！）

話唔定...遲吓真係要出去...

「哦～其實冇乜事都真係唔好出去喇...」雨姐拎住...套制服，「你今日就著住佢啦～放心～洗乾淨㗎喇～」

『哦哦...』我接過雨姐手上套制服...

「你可以上去員工休息室換衫～裡面仲有一個Locker冇人用～你可以將你嘅隨身物放喺裡面先～」雨姐指住條樓梯。

『哦哦...』原來...仲有上層㗎？

我就拎住套制服，行上樓梯...

「右邊第一間就係㗎喇～」

上到嚟上層，總共有五間房。

全部都閂晒門。

雨姐話右邊第一間嘅話，我就唔理咁多喇～

入到嚟員工休息室，係一間...房仔...

裡面有張梳化...有張茶几...仲有五個Locker。

雨姐話仲有一個Locker冇人用，係邊個呢？

我行去嘗試打開其中一個...

『Lock咗...』

再嘗試打開另一個...

『又係Lock咗...』

又再嘗試打開另一個...

『都係Lock咗...』

仲有兩個...二分一機會...

『屌！又係Lock咗...』

唔使問啦！又係揀到最後一個先中啦！

我真係唔明...點解次次都係咁！

十揀一又好～五揀一又好～就算係二揀一都好，我都總係要揀到最後一個先中！

係唔係真係咁黑仔呀？

係唔係次次都要咁黑仔呀？！

不過...唔緊要啦～

最重要都係...最後都可以同到阿月一齊。

只要同到阿月一齊，其他嘢都唔再重要。

好～換衫先～

係呢...會唔會有...攝錄機呢？

你知㗎啦，呢啲情節都係唔知喺邊收埋咗隻Cam錄低員工換衫㗎嘛！

不過我又唔係女～冇蝕嘅～

我就將身上所有隨身物都放晒入Locker～（其實都係得電話、鎖匙同銀包姐～）

再除晒所有衣物Dom埋入Locker～（除咗底褲～）

換上制服，戴埋圍裙...

『點解好似...咁闊咁㗎呢？』

今晚出完

三句預告

望望身上嘅制服...

不論係套上身衫，定抑或條西褲...

都係鬆蕩蕩...好似大咗幾個碼咁...

偷拍雨姐換衫

偷拍飛揚換衫

乜鳩婆麻 婆媽吓話 校對完都錯 點做嘢㗎

謝校對
唔校對仲錯得多

飛揚

終有一日會喺故仔入面見到飛揚廢腸出現

係

真心正就有

偷底褲慣犯

幫人洗衫姐

綽姿：屌你老味死變態佬咪撚掂我啲bra同底褲啦 唉 痴立立咁肯定拎過嚟打飛機仲要射埋啦 又要拎去死

應該係唔出聲 直接“嗡！”一刀兩斷

之後燒黎食？

煲湯派街坊

「死變態。」

"嗡～～～"

『嗚呀～～～我條真心正呀～～～』

屌你老味死變態

“嗡” 綽姿咁就一刀插死廢腸

全故完

未完得住

「辛苦晒喎～～～」有個著住校服嘅妹妹仔攞住手機行過嚟…

「唔辛苦。」綽姿拎出手機…

「啱嘅～受人錢財～～」另一個著黑色小背心嘅少女又拎出手機…

「你應得嘅～～得閒過嚟淺水灣玩吖～～～」著白色連身裙嘅後生女又拎部手機出嚟…

四部手機“對望”一下之後…

綽姿望一望部電話：「多謝晒。」

byebye廢腸

應該係換主角

都係死喺啲女手上

心照啦

可惜冇女

push !!!

早
狗鐵又收皮

搭巴士算

狗鐵成日都壞車㗎啦

我啲組員全部都要搭狗鐵 得我一個搭巴士

派俾wing wing

妹妹仔早
繼續包容啦 俾咁多錢佢哋洗 佢俾啲咩服務你

狗巴都唔好得幾多

咁嘅服務質素香港人唔屌 大陸狗都吠

咁咪得你一個返

慢慢品嚐

各位早晨
又夢見自己返學
仲要同一班天才讀書 自己就戇鳩鳩乜都唔識

有時戇鳩鳩都係幸福

高才鳩唔會明戇鳩鳩係幾咁自卑同渺小

狗巴好過狗鐵壞車都唔會好大影響

坐狗巴成功9am返到公司

今朝10點堂 搭巴士準時返到 跟住個lecturer遲咗成個鐘

試過喺丁鳩壞車 仲可以落車吹風睇風景

盡責奴工

你堂上幾多個鐘

一個鐘

多謝晒
咁返去做乜

斬左仲品咩

唔同食法嘛

無血到含都唔含啦
拎黎當扔就得

風乾點睇

執屋清緊以前啲漫畫輕小說，攞去回收又覺得好可惜，但擺喺度自己又唔會睇

有位我會收好佢

我之前都係咁諗，但而加俾屋企人迫我空啲位出嚟

空啲位出嚟做乜

佢哋話有嘢擺

即係要霸鳩你啲位啦

姐姐
你去exchange嗰時有冇考ielts
prep咗幾耐

姐姐會唔會答咗你其他嘢㗎

上回講到飛揚離開糖果店，返去放好啲嘢先。
放好自己啲衫，就諗要唔要幫埋綽姿摺。
諗咁多做咩吖？自己想就想啦～
尷尷尬尬又心郁郁咁幫綽姿摺好埋啲內衣褲，就拎埋張通行證（差啲唔記得～）出發去Today Coffee。
去到Today Coffee，原來得雨姐一個。
雨姐話Owner出咗去市區，輝哥又扮手痛唔返工！
飛揚俾返張通行證雨姐，問起出市區唔使用通行證？
雨姐話唔係用通行證，以前係要用批文。但而家西貢獻命接手後，就只靠一架紅Van出入市區。
雨姐仲話冇乜事就唔好出去喇。
飛揚又得知一樣唔知嘅情報。
雨姐交咗套制服俾飛揚，叫佢上去員工休息室換。仲話有個Locker可以俾飛揚用。
飛揚上到去，又係揀到最後先揀中個Locker。
次次都係咁！揀親都揀到最尾先中！
不過好彩最後都同到阿月一齊。
飛揚就將身上所有隨身物都放晒入Locker～（其實都係得電話、鎖匙同銀包姐～）
再除晒所有衣物Dom埋入Locker～（除咗底褲～）
換上制服，戴埋圍裙...
『點解好似...咁闊咁㗎呢？』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

望望身上嘅制服...

不論係套上身衫，定抑或條西褲...

都係鬆蕩蕩...好似大咗幾個碼咁...

呃...點呢？

都係落返去，問吓雨姐先～

我就行返落去，攤開雙手，行到去雨姐面前：『雨姐...套制服呢...好似...好鬆...』

「哈～係吖？唔...因為係輝哥嘅～」雨姐打量住我...慢慢靠近...

『原來係輝哥㗎？唔怪之得咁...大...件...』我望望身上套制服，再望望越靠越近嘅雨姐...

雨姐越靠越近...越靠越近...

近到我已經...聞到雨姐身上...淡淡嘅女人香...

呢種女人香...係成熟嘅女人香味...

好香...香到我只係索咗兩索...都快要窒息...

雨姐再貼個身埋嚟...雙手繞到我背後...

雨姐對...豐乳...就快...就快壓...

唔得喇...我硬晒喇...成個身都僵硬晒...完全郁唔到！

好近...雨姐對豐乳...

唔得...唔得喇...再俾雨姐貼埋嚟...佢對豐乳...佢對豐乳就...

唔得喇...真係唔得喇...我真係...

『嗚呀！』我呢吓大嗌並唔係射咗！而係...

「條圍裙綁得實啲會好啲嘅～」冇錯！係雨姐用力一索！索緊我腰上條圍裙帶！

『唔...唔該...』好危險...雨姐對豐乳...差啲啲就真係壓到埋嚟...

「好喇～靚仔晒～」雨姐打量住我。

『呃...係呢...雨姐你...幾多歲？』我都打量住雨姐...

喺咁近距離望住雨姐...心中總係充滿住呢個疑問...

「唔？年齡係女人嘅秘密～男仔唔可以隨便問㗎～」雨姐古古惑惑咁打量住我。

『呃...我我我...我冇咩意思㗎！我我我...我只係覺得雨姐好有...成熟味...但睇起上嚟又好似...好年輕...』雨姐嘅身上總係散發住成熟氣質...但外表就好年輕...

「哦？咁你覺得我似幾多歲？」雨姐雙手放後，挺起對豐乳...任我睇...

『呃...我估...你...廿六七？』我嘅注意力完全被雨姐對豐乳吸引住...

著住制服都咁大...

如果乜都唔著嘅話...

「呵呵～」雨姐忍唔住內心嘅興奮咁笑咗出嚟～「我今年三十六㗎喇～」

『吓？三十六？真係完全睇唔出！你真係Keep得好好吖！』其實我話廿六七已經係講大咗！點睇雨姐都唔似過廿五！

用心睇清楚雨姐啲肌膚...白到呢...細緻到呢...幼嫩到呢...

「你把口真係吖～氹到姐姐我鬼咁開心～不過呢...我對小朋友冇興趣㗎～你就唔好想太多喇～」雨姐搖吓搖吓隻食指...向我說不...

『唔係唔係！我唔係咁嘅意思！我我我我我...我冇乜意思㗎！』我唔係口花花氹姐姐呀！

不過計返轉頭...我係大過雨姐㗎喎...

我係嚟自廿年前...計返而家我都成四十歲啦...

「呵呵～講吓笑咋～不過...我就當你讚我㗎喇～」雨姐向我打咗個眼色～

『哈哈...哈哈...』一向毒開嘅我淨係識得摸住頭傻笑...

「咁今日就辛苦你喇～」雨姐向我鞠一鞠躬。

『唔...唔辛苦...』我都向雨姐鞠一鞠躬，『係呢...我要做啲咩呢？』

「唔...」雨姐用食指掂吓掂吓自己個嘴唇，「我要準備吓今日嘅蛋糕同鹹點...咁你幫我打掃吓舖面先好冇？」

『哦！好好好！冇問題！』打掃姐～唔難嘅～

「咁好啦～抹檯布喺度～」雨姐交塊毛巾俾我，「水桶同地拖喺出面㗎喇～慢慢喇～」

『哦！好好！放心交俾我！』好！我要做好呢份工！

我喺舖面好用心咁抹吓檯～抹吓凳～

雨姐就喺櫃檯入面整吓蛋糕～整吓鹹點～

喺咖啡店裡面工作都好似唔錯～

總好過返嗰份...設計工...

自I大畢業後，去左間所謂中小企嘅創作公司度做...

我個Post話就話係Designer，實則？哈哈哈...

我公司話就話係搞創作，實則又做平面廣告，又做出版刊物，賀卡都做埋...

係唔係好大規模呢？

但我公司除咗個肥頭耷耳光頭老闆之外，就只得我一個員工...

咁即係得我一個人做啦～

你話係唔係做死我呢～

平日我都返足五日半工！（其實星期六都係要做到六點半先有得走...）

難得肥豬腦細話我OT咗咁多個月，俾我放返一日星期六，諗住可以同阿月二人世界吓～點知...

點知唔知點解咁唔好彩俾我嚟咗未來...

一個動蕩不安嘅未來...

仲要唔知點解俾個𡃁妹話我係乜嘢SPIRIT乜嘢傭兵乜嘢行者...

連續幾日要做一啲從來未做過...亦都冇諗過會遇到嘅事...

真係痴線...

難得今日終於可以...正常返啲...過返啲比較平常嘅...生活...

我就繼續一邊努力，一邊享受片刻嘅安寧。

扮演一個咖啡店店員，好平常咁抹吓檯～抹吓凳～拖吓地～

時間都好似過得好快咁，一轉眼就打掃咗個幾鐘。

我都真係好似好耐都冇試過...“工作”得咁輕鬆....咁開心...

就喺呢個時候...

“叮 叮”兩聲...有人打開木門...

『歡迎光...臨...』當我望向木門致送歡迎詞之時...我望到...我望到一個長長白髮斜陰嘅少女...行咗入嚟...

係之前坐喺窗邊嗰個...白髮少女...

今晚出完

三句預告

[Day 05－一天當下] PART 05

著上黑色大褸嘅白髮少女粒聲唔出咁行去櫃檯...放低啲錢之後，又粒聲唔出咁行去窗邊位坐低。

雨姐收好櫃檯上嘅錢之後，就行去咖啡機沖咖啡。

雨姐狼虎之年
Btw時間線係港男ff之前？

廢腸又copy and paste

if route

已經將[Day 05－一天當下] PART 04 Upload上Facebook同紙言

明明就係想食弟弟
前前後後

又俾你發現在添

你哋估到嘅

但又好似講唔通，如果冇同阿月分手就唔會因為冇心機考會考而去讀ive

Day 5 Part 04 "最後都可以同到阿月一齊"

眼利
咁應該係港男另一個時間線嘅故事

跟住仲有堂啊戇鳩

咁就要再深入分析喇

謝校對

果然係高才鳩
我就估到你會留意到

我係唔會劇透㗎

咁不如一齊遲到啦

咁你估唔估到依家Wing Wing陪緊我食飯

食乜春都谷唔到對波出嚟㗎啦 食嚟都晒鳩氣

好撚惡

事實嚟

連heidi都得罪咗車神

機會係0 係0呀

sg成隊嘢執柒咗佢就啱啦 懶係好姊妹咁 屌你咪又係搞唔撚掂而家個個單飛出嚟做嘢 收檔啦

唔好咁黐線啦
係咪壓力太大呀你
不如自製一日day off唞吓啦
雖然heidi同yanny真係不和到出晒面

你自己都識講不和到出晒面啦 仲扮好姊妹嚟托柒咩

佢餵我食包包

小饅頭先正吖

驚驚

我就係鍾意佢細

車神出名啲咩 你唔係唔知嘛

因為要同哥哥食

娛樂圈呢行係咁㗎啦

唉 有時真係睇到好心痛㗎

搵食姐

感覺上成隊除左Heidi之外， 其他單飛都會乞食

裸考

最撚憎啲人明明係唔妥又扮冇事 垃圾

高材姐姐仔

平行時空？

平行時空

冇人照住咪乞食囉
人冇公關

呢度真係好多高才

搵食係咁㗎喇
出嚟做嘢又係
明明想屌鳩老細無能 但都要笑住咁讚佢有諗頭

你兩個都咁高才

兩個人生贏家

我都係唔會劇透㗎

金字塔尖端

放棄掙扎啦

真相比想像更驚喜

記唔記得嗰時嗰三個選擇
Emma GiGi 月

邊係贏家

未來比過去更驚喜

你已經係贏家

各位早晨
又放假了
今日使唔使同先傾計

奴工

先人

又食又拎嘅奴工

流行都市個寵物姐姐好正吖
我都想做隻狗俾佢人工呼吸

廢腸真係

推

錯字已成為我嘅特色了

上回講到飛揚覺得身上套制服好闊，就落返去問問雨姐。
原來套制服係輝哥嘅～
雨姐幫飛揚索緊條圍裙～
雨姐貼得咁埋，搞到飛揚硬晒！
飛揚問問雨姐幾多歲，原來雨姐都三十六㗎啦～
嘩！真係睇唔出！仲以為廿幾㗎咋～
講多兩句，飛揚就開始打掃舖面，雨姐就開始準備食物。
飛揚覺得喺咖啡店打工都幾好～
總好過自己返嗰份設計工...
時間都好似過得好快咁，一轉眼就打掃咗個幾鐘。
飛揚都真係好似好耐都冇試過...“工作”得咁輕鬆....咁開心...
就喺呢個時候...
“叮 叮”兩聲...有人打開木門...
『歡迎光...臨...』當飛揚望向木門致送歡迎詞之時...佢望到...望到一個長長白髮斜陰嘅少女...行咗入嚟...
係之前坐喺窗邊嗰個...白髮少女...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 05－一天當下] PART 05

著上黑色大褸嘅白髮少女粒聲唔出咁行去櫃檯...放低啲錢之後，又粒聲唔出咁行去窗邊位坐低。

雨姐收好櫃檯上嘅錢之後，就行去咖啡機沖咖啡。

望住白髮少女放本...筆記簿喺檯面...揭咗幾頁之後，就拎起支筆...轉吓轉吓。

白髮少女一邊轉動手上支筆，一邊全神貫注咁望住檯上本筆記...

究竟本筆記寫咗啲乜呢？

本筆記其實都唔係最吸引我...

最吸引我嘅...始終都係白髮少女。

白髮少女身上總係散發住陣陣光茫。

就好似...天使一樣！

一個...唔會笑嘅天使...

就好似望到人間嘅疾苦之後，唔再識得喜悅。

眼中就只有...怨恨？

假如話綽姿係冷血無情嘅冷艷美人...我會覺得眼前呢個白髮少女係哀怒瞋恨嘅復仇天使！

好似講得誇張咗...

雖然話白髮少女眼中存在住怨恨，但喺佢身上...總係有種...親切嘅感覺？

「飛揚～幫我拎俾嗰個女仔～」雨姐將一杯Espresso同一碟黑森林蛋糕放喺櫃檯上，再指指白髮少女。

『哦哦...好好～』又係Espresso？

又令我諗返起宋伯伯...

拎住杯Espresso同碟黑森林蛋糕行到埋白髮少女身旁...

『你要嘅Espresso同黑森林～』放喺檯面。

白髮少女完全無視我...只係一直注視住檯面上本筆記簿。

我又八八卦卦咁偷望吓...

我望到筆記簿上...畫咗幾個畫案...仲寫咗啲字...

係英文字？定係拉丁文？

我都唔係好識分...只係知係我唔識嘅文字囉～

突然！白髮少女手上支筆停止轉動！

我望到白髮少女...望咗過嚟！

『Sor！Sor...Sor...』我立即揮晒手咁向後退！

睇嚟...白髮少女唔鍾意人八卦佢啲嘢！

都係我自己衰...同人三九唔識七，做乜要偷睇人哋啲嘢咁冇禮貌呢？

唉...第一個印像就係壞印像...以後就更加難接近...

「嘿嘿嘿...」雨姐仲要偷偷笑！

『唔係吖！唔係吖！我...我冇嘢㗎！我...』我唔係要主動識女仔㗎！

「我又冇話你有乜嘢～」雨姐就繼續整蛋糕。

唉...點解總係被人誤會㗎...

其實我係唔係真係唔識同女仔相處呢？

之前見客又係咁...

尤其係要見中小學啲Miss...唔係被佢哋誤會我𥄫學生妹，就係被佢哋誤會我對佢哋有所暗示...

其實我只係唔想啲氣氛太過尷尬姐...

唉...

「喂～」雨姐將幾件蛋糕都放入廚櫃後，「有冇興趣學沖咖啡吖？」

學沖咖啡...

『有吖有吖！』其實尋日飲過宋伯伯沖嘅Espresso之後，都好想學吓沖咖啡！

總係覺得可以自己沖到杯好飲嘅咖啡...好有成功感！仲好有品味添～

「有就入嚟啦～」

行返入櫃檯…

「嗱～首先教你磨粉先～」雨姐耐心教導～

『哦哦...』我都好用心咁聽...

「咖啡豆係有保鮮期～仲要好短～」

『哦哦...原來有保鮮期...』

「所以除咗保存方法講究，我哋都會喺沖俾客人享用時先開始磨粉～確保品嚐到最佳風味嘅咖啡～」

『哦哦...沖俾客人享用時先開始磨粉...』

「唔同咖啡要磨出唔同粗幼嘅咖啡粉～」

『哦哦...唔同粗幼...』

一直好用心咁學...

「係喇～就係咁喇～你試吓～」

『哦哦...咁樣...』

又好用心咁試...

「份量都要好準㗎～」

『哦哦...份量都要好準...』

又從錯誤中學習...

一轉眼，又差唔多到中午...

舖面都多咗兩三個客人...都係女仔。

佢哋都係飲吓咖啡食吓蛋糕睇吓手上部電話又抬頭睇吓部電視有乜新聞。

大家都係享受片刻嘅寧靜...

至於白髮少女...都未走...仍然坐喺窗邊，轉吓筆...喺本筆記簿上寫吓畫吓。

就喺呢個時候...

“叮 叮”兩聲...有人打開木門...

『歡迎光...梓翹？』著住黑色大褸嘅梓翹行咗入嚟！

「喂～飛揚～我哋又見面喇。」梓翹帶住微笑行到埋嚟我面前。

『係咯...咁啱嘅？』估唔到咁快又見到梓翹。

「係咯，又會咁啱你今日喺度返Part Time。」梓翹望一望雨姐，點點頭。

『係吖...咁啱呢度要人幫手...想要啲咩吖？』

「唔...一杯Latte同一件士多啤梨蛋糕。」梓翹拎出銀包。

『我請你啦～話咗下次請返你㗎嘛～』我就行去咖啡機前。

「咁就多謝晒喇喎～」

用返頭先雨姐教我嘅方法沖咖啡。

雨姐拍一拍我膊頭：「你都沖杯俾自己啦～拎多件蛋糕出去同梓翹坐吓～」

『吓？會唔會唔係咁...』我都未將要講嘅說話講完...

「都到Lunch時間喇～你都要抖吓嘅～」雨姐向我打咗個眼色～

『哦哦...好好...』不知不覺原來都已經到咗中午...

我拎住兩杯Latte同兩件士多啤梨蛋糕嚟到梓翹面前...

「點吖？呢兩日過得好嘛？」梓翹就問問我近況。

『我吖...』我坐一坐，諗一諗，『都幾好吖...』

幾好？其實我都唔知算唔算係好...

只可以講...唔死得總算托賴...

「係吖？」梓翹飲啖咖啡，望住部電視，「你好似...經歷咗啲嘢咁喎。」

『我吖...』我都飲啖咖啡，跟住梓翹望住部電視，「喺呢度...每日都係難忘經歷...」

我諗我咁答都算寫實...

「睇嚟你開始融入呢度嘅生活...」梓翹諗咗諗，「杯咖啡你沖㗎？」

『呃...係吖...係唔係好難飲？』其實我自己都仲未識分係好飲定唔好飲...

「唔係唔係～」梓翹帶住微笑擰擰頭，再望返住部電視，「只係每個人沖都會沖出唔同嘅味道～係個人獨有...所以我飲得出呢杯咖啡唔係雨姐沖～」

『哦...』咁講算唔算係安慰我？

今晚出完

三句預告

我同梓翹都留意住電視裡面嘅新聞...

梓翹突然講咗句：「仲係冇呢度嘅消息。」

『吓？』梓翹突然咁講一句，我接唔到落去喎...

唔記得左梓翹係邊個添

幫飛揚救返桐桐 打鳩西貢獻命嗰個白髮男

咁都唔記得
重睇

果然係高才鳩

你有冇瞓過

咪瞓咗三個鐘囉

如果係我嘅話會繼續瞓落去

唔使做咩

我最少都要訓六個鐘，如果唔係第日會完全做唔到嘢

係喎你而家返學喎
有冇囡囡同學吖
仲要喺I大campus上堂

其他hd course好多女，有時返去上堂好似女校咁
不過我個course 就...

女校男生

好多女但識唔到

快啲識返個囡囡
跟住叫佢嚟sit堂

多女鳩教下小毒毒點識女

冇囡毒鳩咋
你都係請教返小性陳啦

小性陳忙住食女喇

所以咪要請教佢囉

忙住食女, 得鳩閒理我地呢啲大毒毒咩

問錯人喎清 佢教你食仔咋 識問一定問小性陳啦

好似好耐冇見過你喇喎馬寶

好忙
早排去完旅行之後都唔得行

高才鳩早

你哋都好早喎

三個鐘咁少 會死㗎喎

一定要瞓足九個鐘

瞓覺重要啲

六個鐘我都想死

等包膠

識食梗係食隔離㗎啦

馬寶

要行出第一步

啱吖啱吖

你扮咩吖 咪又係食勻全世界

邊有咁好口福

你睇呢度成版藍色 就知冇女食啦

首先要露碌鳩出嚟

我日日都好得閒喎

對仔同對囡都係一樣 首先露碌鳩出嚟引起對方注意

都係得一個原因姐 忙住食女

忙食女 忙食女
真正嘅贏家

各位早晨
好似涼咗好多 大家著多件衫喇

呢個就係點解早兩日Wing Wing要去差館保釋你？

仲好講, 沉左一個月船
跟住又消失左

冇一個睇完唔會驚訝到腳軟 仲邊得閒報驚

即係食咗一個月女啦
偽毒可恥

細到驚訝

明顯係又粗又長包皮唔過龜頭啦

又短又幼包皮過晒龜頭

廢腸係咁上下啦 冇錢保養啊嘛

無得食
手仔都無得拖

芝士腸

真心正

未見過呢種鳩

妹妹仔好似有不愉快經歷

你咪係呢碌

天生真心正 唔使後天加工

假到咁 叫人點信吖

粗過司華力 長過廚師腸

真心正㗎

我未扯都10CM啦

冇相你話你碌鳩好似火箭咁識解體都得啦

斷鳩

Remote鳩

智能碌鳩呀

講咁多廢話都係唔肯擺圖出嚟 渣ga

媽媽話碌鳩唔可以隨便俾人睇 尤其係男人

咁大個人都冇自己思想 渣ga 同埋呢度有女人

有自己思想咪又係俾人牽住走
得妹妹仔一個咋嘛

一個唔係女人啊而家?

佢見慣世面啦

文

又係最後校對時間

我要文

仲有三分鐘

上回講到白髮少女放低錢後，坐返喺窗邊位。
雨姐收好錢，就去沖咖啡。
飛揚留意住白髮少女，見佢放本筆記簿喺檯面，轉轉手上支筆。
白髮少女身上總係散發住陣陣光芒。
就好似...天使一樣！
一個...唔會笑嘅天使...
就好似望到人間嘅疾苦之後，唔再識得喜悅。
眼中就只有...怨恨？
假如話綽姿係冷血無情嘅冷艷美人...白髮少女就係哀怒瞋恨嘅復仇天使！
「飛揚～幫我拎俾嗰個女仔～」雨姐將一杯Espresso同一碟黑森林蛋糕放喺櫃檯上，再指指白髮少女。
又係Espresso？
又令飛揚諗返起宋伯伯...
飛揚送餐俾白髮少女，又八八卦卦偷睇佢寫乜。
白髮少女望住飛揚！好似唔多鍾意人八卦佢啲嘢！
梗係冇人會鍾意俾人𥄫嘢㗎啦！
飛揚真係垃圾！
雨姐話教飛揚沖咖啡～
飛揚好用心咁學～學咗都成個鐘～
然後，梓翹嚟咗！（即係白髮男～）
雨姐叫飛揚沖多杯咖啡同拎多件蛋糕，出去同梓翹傾傾喎～
梓翹問起飛揚呢幾日過成點。
飛揚覺得自己唔死得總算托賴啦...
梓翹飲得出杯咖啡係飛揚沖～仲話每個人沖都會沖出唔同嘅味道～係個人獨有...所以飲得出呢杯咖啡唔係雨姐沖。
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我同梓翹都留意住電視裡面嘅新聞...

梓翹突然講咗句：「仲係冇呢度嘅消息。」

『吓？』梓翹突然咁講一句，我接唔到落去喎...

「新聞...」梓翹指一指部電視，「一直都冇報導過呢度裡面嘅情況。」

『係...吖？』又好似真係...

今日成朝，久唔久都會望吓部電視...

但裡面啲新聞...好似真係一直都係講中國點點點威出宇宙...其他各國點點點臣服於中國...香港受咗幾多多多祖國嘅恩惠...

就算有講呢區，都只係講恐怖份子仍然佔據屯門、元朗、天水圍！裡面係點就隻字不提！

恐怖份子？！

點解唔係革命軍反抗軍反政府組織而係...恐怖份子呢？

「日本都係咁吖呵？」梓翹突然問一問！

『吓？』梓翹突然咁問一句，我又接唔到落去...

「會唔會就連香港嘅情況都冇報導過？」梓翹仍然留意住新聞。

『冇...冇...』其實我都唔知...只可以鳩答冇啦...

「唔知仲有冇其他國家會關心香港呢？」

有冇其他國家關心香港...

就喺呢個時候，電視嘅畫面突然一黑！

『沒有...訊號？』黑色嘅畫面之中，只係出現“沒有訊號”嘅方塊。

「唔通...」雨姐拎住個遙控撳撳撳，「電視頻道被停用？」

『電視頻道？』點停用？

「係吖...」雨姐熄咗部電視，「當電視台停止傳送Data過嚟，我哋就冇電視睇。網絡同新聞都已經被監控...而家就連想睇吓電視都唔得...遲吓如果連發電廠都冇埋，都唔知點生活。」

『發電廠？』用核能嗰個吖？

「咁又唔使擔心咁多...」梓翹食啖蛋糕，「話晒個發電廠都喺屯門範圍。」

『發電廠唔係喺大亞灣㗎咩？』仲未爆嘅話。

梓翹一邊歎蛋糕，一邊歎咖啡：「自從屯門、元朗、天水圍被反抗軍佔據之後，大亞灣就停止對呢三個地方供電。而家呢三個地方都係靠龍鼓灘發電廠。」

龍鼓灘...發電廠？

老老實實，住咗屯門咁多年...都未去過龍鼓灘...亦唔知原來有發電廠！

越嚟越覺得自己唔單止對香港唔認識...就連自己成長嘅屯門都唔了解！

「總之就唔使擔心咁多～」梓翹歎咖啡同蛋糕歎到津津樂道。

「但願如此～」雨姐又喺櫃檯入面歎吓咖啡同蛋糕。

唔使擔心咁多？

或者我有更多嘢要擔心...

同梓翹一邊歎住咖啡同蛋糕，一邊吹陣水。

不知不覺就過咗差唔多成個鐘。

咖啡店裡嗰三個女顧客都已經離開，只剩返仲歎緊咖啡嘅雨姐、坐喺我面前嘅梓翹同埋仲坐喺窗邊...望住本筆記簿轉緊筆嘅白髮少女。

『都差唔多喇～我諗...都係時候要做吓嘢喇～』正當我打算收返啲用完嘅杯杯碟碟入去之時...

“叮！叮！”兩聲...有人打開木門...

『歡迎光...臨...』我見到...有三個光頭大漢推門行咗入嚟！

係...係西貢獻命！

「喂！拎啲好嘢嚟！」三個西貢獻命嘅光頭佬大搖大擺咁行入嚟！仲向住雨姐呼呼喝喝！

係入嚟幫襯？

當然唔係啦！

佢哋都冇放低錢！

擺明就係蝦蝦霸霸食霸王餐啦！

「好...好...」雨姐無奈咁走去沖咖啡...

梓翹就一面冷靜，繼續歎咖啡。

至於我...我淨係呆望住西貢獻命班人...

「望咩呀望？未見過靚仔呀？！」其中一個西貢獻命目露凶光咁睥住我！

『隨...隨便坐...隨便坐...』你咁嘅樣叫靚仔就仆得街啦...

「屌！濕鳩！」三個西貢獻命並冇搵個空位坐低...

佢哋三個大搖大攞咁...望住坐喺窗邊嘅...白髮少女...行過去！

「咦咦～喂！有靚女喎～」其中一個摸住自己啲鬍鬚，行近白髮少女身邊！

仆...仆街喇呢次...俾佢哋睇中白髮少女添！

白髮少女乜反應都冇...

「妹妹仔～一個人吖？」另一個西貢獻命又開始撩白髮少女！

仆...仆街喇呢次...開聲撩喇！

白髮少女仲係乜反應都冇，轉吓轉吓手上支筆...

「做乜咁Cool吖？叔叔下面好Hot喎～」另一個西貢獻命仲要開始講衰嘢！

仆...仆街喇呢次...咁搞法...

白髮少女停止轉動手上支筆...

我應唔應該...阻止？

「唔玩筆...不如玩巨棒啦～」

我係唔係應該要去...阻止？

「又粗又長又硬嘅巨棒～」

阻止...阻止...阻止...

「三碌鐵一樣嘅巨棒～」

『你哋...』我只係行近咗兩步，講咗兩隻字...

「咩料呀？！」其中一個西貢獻命就一個轉身扯住我衫領！

『你哋唔好咁...過份...』我雙手捉住西貢獻命隻手！

唔捉唔知...原來佢隻手...又粗又硬...成碌鐵咁！

「我哋過份？哈哈哈～再過份啲都仲得呀！」話口未完，佢就一個轉身將我Fing埋窗邊！

『嗚呀！』好痛！後腦撞埋塊玻璃度勁痛！

不過好彩...冇撞爆塊玻璃...

西貢獻命一手捏住我條頸，撳我埋去塊玻璃度！

『咳...咳咳！』仆...仆街...冇...冇帶精神液喺身...

不過就算有帶...我又係唔係要用？

「扮英雄呀？！」大大力拍我塊面...

我可以用咩？

「救美呀？！」再大大力拍我塊面...

如非必要...都唔可以用...

「冇料扮四條！」

只係對住班冇槍嘅爛仔...

「你只不過係條廢柴！」

我都冇能力...靠自己...靠自己雙手...反抗...

「廢柴呀！」

我真係...咁廢咩？

今晚出完

三句預告

[Day 05－一天當下] PART 06

我係廢柴？

我真係咁廢咩？

已經將[Day 05－一天當下] PART 05 Upload上Facebook同紙言

又係你話

"""對仔同對囡都係一樣 首先露碌鳩出嚟引起對方注意"""

斬斷佢地碌鳩

又俾你發現咗添
都係算啦 我呢啲濕鳩

定係飛揚俾佢地斬左先

都冇精神液

俾人擰甩左個頭

要覺醒了

直接扯斷

捏爆

唔使用精神液都可以精神化

又或者好似潛行凶間咁，係呢個世界死咗先可以返返去現實世界

安眠藥太強會點話

個白髮少女屌打西貢獻命仲要笑鳩辣殺廢腸唔夠打

真係好弱

唔係點交廢腸

青山發電廠呢喂 你當我流㗎

直頭係鳩縮濕鳩

廢柴呀

我唔要我唔要

明顯嗰時已經執咗啦

點會 冇理由 明明同一間公司

過咗廿年喇 早應兩個廠都執

仲有竹篙灣廠

唔喺屯門、元朗及天水圍範圍之內

早 星期五繼續趕paper

尋晚即刻睇左沙特佬斬頭D資料

廢腸俾人分屍

可以加插妹妹仔響劇情？發電廠員工

加入好啦 唔要加插

飛揚都唔要？

報報早
我都要趕文
一齊努力

呢種死法真係好恐怖

六馬分屍

參觀發電廠

你又諗咗去邊

你又講緊乜 我唔明嘅

各位早晨
又到開心星期五

強行

睇錯插妹妹仔劇情

咁叫飛揚寫一寫啦

突入

會唔會睇得太錯

我唔寫呢啲嘢的

突然又已四年...當年見個盒靚特登買
我依家仲keep住右下嗰個盒

歲月

好在冇生鏽

使唔使放入防潮箱

唔洗咁大陣仗

香港好潮濕

上回講到飛揚同梓翹邊飲邊食邊傾邊睇睇新聞。
梓翹講起新聞冇提及呢度裡面嘅情況。
飛揚都發現睇咗成朝，都係講中國點威同呢邊俾恐怖份子佔領。
突然！電視出面沒有訊號。
雨姐話應該係停止傳訊信入嚟。仲話如果連發電廠都冇埋，就唔知點生活落去。
梓翹話龍鼓灘發電廠仲喺屯門範圍，安全嘅。
屯門範圍就安全？
突然！三個西貢獻命嘅光頭佬入咗嚟！
仲要走去撩白髮少女！
呢次仆街喇！
飛揚想阻止，但就俾個西貢獻命光頭佬捏住條頸撳埋玻璃窗！
「冇料扮四條！」
只係對住班冇槍嘅爛仔...
「你只不過係條廢柴！」
飛揚都冇能力...靠自己...靠自己雙手...反抗...
「廢柴呀！」
飛揚真係...咁廢咩？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 05－一天當下] PART 06

我係廢柴？

我真係咁廢咩？

面對強權...就算不公...都要屈服？

點解唔反抗？

因為害怕？因為習慣？因為無能？因為冇得揀？

因為我真係廢柴...

只有廢柴...面對不公嘅強權先唔夠膽反抗...

淨係識得屈埋一二角自言自語：「係咁㗎啦...冇計啦...冇㗎喇...習慣就好了...唔好搞咁多嘢啦...無謂成日得罪人啦…有得揀邊個唔想做老闆…」

唔甘心都要屈服...

天真地祈求有一天一個救世主從天而降...拯救自己...

「去死啦！死廢柴！」正當西貢獻命要一個右直拳打埋我塊面之時...

砂煲咁大個拳頭就喺同我塊面唔夠五厘米嘅距離停低...

西貢獻命拎部電話出嚟睇睇後接聽：「喂？嗯...嗯...好...我哋而家去。」

收完線收返埋部電話之後就放開我：「死廢柴...今日算你好彩...大爺我有緊要嘢要做...唔得閒招呼你...下次冇咁好彩㗎喇！醒定啲呀！」

“啪啪啪！”拍多我塊面幾下，三個西貢獻命嘅光頭佬就一邊推跌啲檯檯凳凳！一邊行出咖啡店！

走咗喇...好彩佢哋...

真係好彩？

雨姐行出嚟，執返好啲檯凳。

唉...都係執咗嘢先...

當我想拎返起張凳之時，梓翹亦都幫手。

『等...等我嚟得喇...』

「唔緊要啦～等我幫吓你哋啦～」

『哦...哦...唔該...』

我哋三個一邊執，白髮少女就繼續靜靜坐喺窗邊，喺本筆記簿上畫吓寫吓。

「係唔係想問我...點解唔出手？」梓翹突然問一問！

『吓？呃...』的確...頭先的確有一刻我係希望梓翹會出手...

就好似當日...出手救桐桐...

「人生就係由擇選交織而成...」梓翹一邊執，「每一個擇選都會影響結局。」

人生係由擇選交織而成...而擇選會影響結局...

「Sad End可能有千千萬萬個...但Happy End可能只係得一個...」

Sad End有千千萬萬...Happy End只係得一個...

「假如我出手嘅話...呢度就會好麻煩...」

假如梓翹出手...呢度會好麻煩...

「我唔知道係唔係Happy End，至少而家咁樣...都算唔錯～」

而家咁樣都算...唔錯？

或者都係嘅...

至少而家白髮少女冇俾西貢獻命班仆街搞...我又冇俾人打到瞓喺地...只係推跌晒啲檯檯凳凳姐～

三人合力執返好啲檯凳...

「唔...好彩冇爛仲用得～」雨姐檢查啲檯凳，「唔係嘅話又肉痛死Owner～」

「咁好啦～」梓翹睇睇手機，「我都差唔多係時候要走喇～下次見～」

『嗯...拜拜...』同梓翹揮揮手...

「拜拜～」雨姐都同梓翹揮揮手～

「拜～」梓翹都揮過手後，就離開咖啡店。

『難得有一個安寧嘅環境...咁就俾西貢獻命班人破壞咗...』唉...真係無奈...

「安寧？哈～」雨姐輕輕一笑，「喺呢個世代...冇一個地方真係安寧～我哋都係委曲求全姐～」

『委曲求全...』好似...一直都係...

「呢條路...唔係一早就已經揀咗喇咩？」雨姐行返入櫃檯。

一早就已經揀咗...

都係嘅...

由第一日踏出呢個社會，返份仆街工開始，我就揀咗委曲求全...

唔係嘅話...可能我日日都只可以捱生命麵包過活...

條路自己揀，仆街唔好喊～

繼續喺咖啡店裡面工作～打掃吓...

「想唔想學吓整蛋糕吖？」

『好吖好吖～好似好好玩咁～』

跟雨姐學吓整蛋糕。

其實我不時都有留意白髮少女...

當然佢都仲係目空一切咁，只係在乎自己手上支筆同眼前本筆記。

直至到過咗兩個鐘...

直至到白髮少女突然合埋本筆記...起身...離開...

“叮 叮”

走咗喇...一個女仔咁樣走出去...會唔會有危險呢？

又會唔會遇到西貢獻命班仆街呢？

「喂～」突然！雨姐搭住我膊頭！「做咩咁留意人吖？」

『我我...冇冇！』自然反應之下，第一時間都係否應！

「仲話冇？」雨姐用力一箍！箍實我條頸！箍咗我埋去佢身！

我隻手臂就壓咗埋去雨姐個豐乳度！

好...好大...仲好軟熟...

呢種就係豐乳嘅質感？

『咁咁咁...咁頭先見佢俾西貢獻命班仆街撩...擔心佢有事姐...』我尷尷尬尬咁...心跳得勁快！

唔好再壓埋去...

要退開...要拉返開距離...

但口裡說不，身體卻很誠實！

我又硬晒喇！成個身都僵硬晒喇！！！

「使乜擔心咁多吖～子茵差唔多日日都係自己一個人嚟，一個人走～」雨姐放開我...拍拍我膊頭。

『子茵...』原來白髮少女叫...子茵...

「你都係擔心吓自己好過啦～嘿嘿嘿...」雨姐偷偷恥笑我...

『我！我...我知自己係廢柴...』

「又唔可以話廢柴嘅～」

『冇料又要強出頭仲唔係廢柴係乜...』

「咁係你有正義嘅心...但能力不足姐～」

『有正義嘅心但能力不足有鬼用咩？』

「總好過有能力但邪惡吖～」

『咁起碼都叫做到一番大事吖！』

「乜你好想做大事咩？」

『咁...我...』

「你都係做返碌廢柴啦～」

『唉...』

同雨姐吹吓水...

“叮 叮”越嚟越多客人入嚟...

“叮 叮”仲要係學生妹！

「唔該～我想要三杯Mocha～凍嘅～一件Blueberry Cheese Cake～一件天使蛋糕～一件魔鬼蛋糕～」三個著住冬季校服嘅學生妹叫完嘢食就坐埋一齊。

出面得幾度都仲飲凍嘢...夏天三十幾度仲著住冷衫...學生妹究竟係乜構造？

“叮 叮”之後又嚟左兩學生妹～

“叮 叮”再之後又嚟咗四個學生妹～

成間咖啡店又變咗學生妹嘅天堂...（定係變態佬嘅伊甸園？）

乜都好啦～青春真好～

望住（偷窺）一大班學生妹散發住青春嘅氣息...

“叮 叮”又有一個紮住高馬尾嘅學生妹拖住一個...中間分界...前陰中間分開到下巴尖...兩邊鬢髮留到落胸前嘅學生妹走入嚟...

係...『綽姿？！』

今晚出完

三句預告

「我之前咪提過有間咖啡店好正嘅～就係呢間喇！」個紮住高馬尾嘅學生妹拖住綽姿行到嚟櫃檯...

我眼到大埋咁望實綽姿！

綽姿又碌大對大眼睛望實我！

否認

白髮少女似唔似 wing wing??
有得比你揀綽姿定白髮少女

會唔會遲啲有order係收西貢獻命皮

如果似既話飛揚應該會一開始就認得？

Wing Wing邊有咁Cool
兩個要晒

飛揚表示：「邊個係Wing Wing 」

咁委託人又會係邊個

支共

做支共隻狗

大家記唔記得飛揚嘅家庭背境

出咗嚟做嘢之後就好少見細妹？

港男F F 妄誌,呢個係你溝妹妹聖事

你有見飛揚提過有細妹咩

嗰個係港男FF妄誌嘅背境
邊有溝妹妹姐

咁呢個已經係第二個宇宙，我一直當左佢係港男個世界線

高才鳩都分析過“最後”嘅問題
仲有好多線索推測發生咗咩事
多到我自己都唔記得出咗未 所以唔敢多講

WingWing係意外

高才鳩果然係高才鳩

睇得咁仔細，真係抵你可以晚晚星馬泰日韓囡囡放題

高才鳩真係好勁

秦妹 即係人妖放題 佢仲唔俾人屌屎忽

又尾我

可能係秦幼呢

快啲搵啲囡囡返嚟 等大家都知你唔係Gay

各位早晨
部iPad Lag吓Lag吓 好驚驚呀

今晚睇嚟唔使瞓 點解寫黎寫去都仲有野要寫

起碼你有嘢想寫吖
總好過就嚟deadline但係冇嘢好寫

其實我都寫到有少少技窮，但係個字數好似永遠都掂唔到咁樣

快啲拜吓寫paper嘅神

神啊救救我

好過磨啦

啱吖啱吖
嘔唔到嘢真係死得

咁就飲咖啡

關公算唔算

神心啲

早 尋晚都係頂唔順瞓着咗

放假都早起唔攰架咩

報報早
今日再Fight過

夜行男神早
妹妹仔點會咁易攰

各位早晨
又有鬼屋玩了
是咪要一個人鳩衝入去

毒撚唔敢單拖去

毒撚唔單拖去同得邊個去

小性陳肯定係約女讀者去然後扮驚攬人啦

明顯係扮淡定然後安撫女讀者啦

襯亂摸摸揸揸

扮驚之後撲向個胸

慣咗平時7點起身返工

定係我去扮鬼去抽水比較易容

摸住對波唔使驚唔使驚

分散注意力嘛

好驚驚 好驚驚

放假再瞓過啦

你講得咁清楚肯定成日做啦

連囡都冇

但係你有仔啊嘛

又屈鳩我搞gay
之後你下一句肯定又會話"咁你真係gay"之類嘅嘢

唔洗屈啦 你根本係

個個都係食女獸

梗係冇啦 食完即棄

突破盲腸

唔Gay就食女

大家都知

冤枉呀

終於星期一等到你出文啦

搵條同囡囡啪啪啪啪嘅片Post出嚟先講

我覺得好似好快又到星期一咁嘅

各位早晨
秋天咁嘅天氣㗎咩

有d熱

我呢邊有啲濕

就落又落唔出

響office狂打乞痴流鼻涕

喺個位放部空氣清新機仔

屌你老味病撚咗啊

車神都病
不過呢啲天氣真係好易病
我今朝都頭痛

病撚左+1

女神結婚了？

大家都病了

Mola Mola

上回講到飛揚正要被西貢獻命嘅仆街打之時...
咁啱條仆街電話響！
西貢獻命班仆街好似有嘢要做，推跌晒啲檯檯凳凳就趕住走。
總算好彩啦...
雨姐同飛揚都執返好啲檯凳，梓翹都幫手。
梓翹問飛揚係唔係想問點解佢唔出手？
「人生就係由選擇交織而成...」梓翹一邊執，「每一個選擇都會影響結局。」
「Sad End可能有千千萬萬個...但Happy End可能只係得一個...」
「假如我出手嘅話...呢度就會好麻煩...」
「我唔知道係唔係Happy End，至少而家咁樣...都算唔錯～」
而家咁樣都算...唔錯？
或者都係嘅...
至少而家白髮少女冇俾西貢獻命班仆街搞...飛揚又冇俾人打到瞓喺地...只係推跌晒啲檯檯凳凳姐～
三人合力執返好啲檯凳...
梓翹都係時候走。
再過冇幾耐，白髮少女都離開。
飛揚擔心白髮少女一個人走。
雨姐就話子茵日日如是～冇問題嘅～
原來白髮少女叫子茵...
再過一陣，就越嚟越多學生妹嚟幫襯～又變咗變態佬嘅伊甸園～
飛揚偷窺一大班學生妹散發住青春嘅氣息...
“叮 叮”又有一個紮住高馬尾嘅學生妹拖住一個...中間分界...前陰中間分開到下巴尖...兩邊鬢髮留到落胸前嘅學生妹走入嚟...
係...『綽姿？！』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「我之前咪提過有間咖啡店好正嘅～就係呢間喇！」個紮住高馬尾嘅學生妹拖住綽姿行到嚟櫃檯...

我眼到大埋咁望實綽姿！

綽姿又碌大對大眼睛望實我！

「嗯？」個紮住高馬尾嘅學生妹望住定晒格嘅我同綽姿，「你哋...識㗎？」

「嗯嗯～佢係我哥哥～」綽姿帶住微笑指住我，同紮住高馬尾嘅學生妹講。

微笑...綽姿帶住微笑？

我有冇眼花？！

「哦！原來係Cool Table喺日本返嚟嘅哥哥！又會咁啱嘅？你好你好～我叫謝茵婷～茵婷～係Cool Table嘅同班同學～」茵婷向我伸出手。

『哦...你好...我叫飛揚...』我都同茵婷握握手...

Cool Table？

點解茵婷會叫綽姿做Cool Table？

「飛揚哥哥～」茵婷帶住燦爛嘅笑容～

我偷偷再望望綽姿...

綽姿目露凶光咁怒視住我！

好似話俾我聽我再捉住茵婷隻手唔放嘅話就要我永遠同自己隻手分離！

我立即縮都縮唔切：『係呢係呢～想要啲咩呢？』

「Er...我哋想要兩杯凍嘅Mocha～冇咁苦嘛～一件天使蛋糕～一件Blueberry Cheese Cake～咁我哋就可以一齊Share喇～」茵婷放低錢～

Mocha冇咁苦...綽姿飲苦茶都唔覺得苦㗎啦...

仲有天使蛋糕唔啱佢㗎...魔鬼蛋糕啱佢多啲～

綽姿立即拎返走檯上嘅銀子，帶住微笑交返俾茵婷：「等我哥哥請啦～」

吓？我請？

聽講你成日私自扣我啲報酬㗎喇喎...而家仲要屈我請？

「哥哥好樂意嘅～呵？」綽姿望住我嘅時候仲要目露凶光！

『係...係...梗係樂意啦...』瞬間變面？變面大師咩？

「多謝飛揚哥哥～」茵婷甜絲絲咁向我點點頭～

『唔多謝～唔多謝～』睇在茵婷咁可愛份上咋～

「好啦～咁我哋去搵個位坐啦～」綽姿就一邊推住茵婷背脊，一邊怒視住我咁行去搵位坐！

做乜姐...唔望囉...

我就行去沖兩杯凍嘅Mocha...

要沖得好啲...唔係嘅話會俾綽姿殺死...

再拎埋件天使蛋糕同件Blueberry Cheese Cake，行去綽姿同茵婷身邊：「嘢食到～」

「唔該飛揚哥哥～」茵婷仲係帶住甜絲絲嘅微笑向我點點頭～

茵婷真係一個又Pure又True嘅學生妹～

真係唔明點解會痴咗埋去殺人如麻嘅綽姿度...

「唔該哥哥～」綽姿打晒眼色咁叫我快啲死開！

『咁我唔阻你哋～慢用～』走咪走囉...

唔敢再正視綽姿咁轉身離開...

「你哥哥都幾Nice吖～」

「呃...OK咁啦...」

「都幾可愛吖～」

「呃...OK咁啦...」

「好羨慕你有哥哥錫～」

「呃...OK咁啦...」

行返入櫃檯，偷偷望吓綽姿佢哋...

「吖！」茵婷喺個袋仔裡面拎咗啲嘢出嚟，「尋日返屋企嘅時候見到！我買咗兩份～拎部手機出嚟，我幫你貼吖～」

我八八卦卦咁望清楚啲...茵婷手上張...貼紙？

「嗯～好吖～」綽姿又帶住天真無邪嘅微笑拎部貼滿貼紙嘅電話出嚟，交俾茵婷。

茵婷又好用心咁貼吓貼吓...幫綽姿部電話再貼多幾張貼紙...

「跟住就到我嗰部...」幫完綽姿部電話貼貼紙後，茵婷又拎自己部電話出嚟貼...

「搞掂～」兩部電話都貼好晒，茵婷就拎住兩部電話喺手搖吓搖，「咁我哋兩部電話都一樣喇～」

哦！原來啲貼紙係茵婷幫綽姿貼嘅！

唔怪之得啦...

我就奇怪以綽姿嘅性格...又點解搞到自己部電話咁少女？！而家真相大白。

「好靚吖～多謝你吖～」綽姿又笑到好似個小妹妹咁咁甜，望住部電話。

「多咩謝姐～我哋好姊妹嚟㗎嘛～」

綽姿笑得咁甜...好似另一個人咁…

「嗯～好姊妹～」

真係未見過...

唔好話笑得咁甜...我直頭係未見過綽姿笑...

同綽姿相處呢四五日...我冇見過佢笑...

我真係認定咗佢係一部冇感情嘅殺人機器...

手起刀落...切人好似切菜...

但估唔到...原來綽姿係識得笑...

仲要笑得咁甜...

一個冷艷美人笑起上嚟...就好似冰山遇上溫暖嘅陽光...係幾咁綽約多姿...

但每當綽姿目露凶光咁睥住我...

『嘩屌！』真係毛骨悚然！

唔好望唔好望...扮抹檯扮抹檯...

我用塊抹檯布喺櫃檯上瘋狂咁抹抹抹！

「喂～」雨姐拍一拍我膊頭！

『嘩呀呀！！！』嚇到我成個人都震震！

「做咩吖你？」雨姐帶住古惑嘅眼神恥笑我。

『我我我...冇...抹檯囉...』我繼續用塊抹檯布喺櫃檯上瘋狂咁抹抹抹！

「有乜咁好抹吖抹咗咁鬼耐～就快俾你抹穿喇～」雨姐好快手咁就搶走咗我手上塊抹檯布，「嗰個係你細妹吖？」

『吓？』我又偷偷望望同茵婷有講有笑嘅綽姿，『係吖...我細妹...』

「幾可愛吖～」雨姐又搭住我條頸，同我一齊望住綽姿。

『吓？佢可愛？』唔撚係吖化？

「笑得咁甜仲唔可愛吖？」雨姐都幾留意綽姿。

『唔係紮馬尾嗰個喎...』

「兩邊鬢髮留到落胸前嗰個嘛～」

『真係可愛咩...』佢兇殘嘅一面你未見過姐...

「唉～係咁㗎啦～哥哥啲自我保護機制總係不知不覺好自然咁一直開啟～」雨姐轉吓轉吓塊抹檯布～

『吓？』咩係哥哥自我保護機制？

「內心深處總係怕會愛上自己個細妹，而一直反射出“妹妹唔可愛”呢個自欺欺人嘅想法～」雨姐一邊轉住抹檯布，一邊行出舖面。

係...係咁㗎咩？

今晚出完

三句預告

[Day 05－一天當下] PART 07

望住仲係笑得勁甜嘅綽姿...

我哋根本就唔係兄妹...

已經將[Day 05－一天當下] PART 06 Upload上Facebook同紙言

新目標茵婷？

咩目標先

你知你個痴漢架啦

頭痛少事啦

又可以搵西貢獻命去打鳩廢腸

綽姿唔會放過我

頭痛係感冒嘅先兆

唔好再打鳩我喇

「你夠膽傷害茵婷我就送你歸西」

我啲女你都夠膽掂 你條死廢柴上次冇打死你真係唔抵

「想點死」

上次冇打死你 今次起碼斷手斷腳

「唔係喎 等我放料上情報庫賣 等大家都知道你喺學校搞女女後宮先 」

“一文不值”

瓦解係個妹妹仔 仲要係個搞les嘅妹妹仔
震撼傭兵界

又搞妹妹

知唔知點解大家都相信情報庫嘅情報係真

我冇搞㗎我冇搞㗎

各位早晨
幾時先俾返乾爽嘅天氣我

從來都唔屬於你

咁不如送一個俾我啦

你咁濕鳩 乾燥嘅天氣唔適合你㗎

就係因為太濕 所以要乾燥天氣

我都想有得搞吖

上回講到一個紮住高馬尾嘅學生妹拖綽姿嚟咗咖啡店！
原來綽姿身邊個學生妹叫茵婷！係綽姿嘅好姊妹！
唔係吖化？！冷血嘅綽姿竟然有個咁純嘅學生妹做姊妹？！
互相介紹完之後，綽姿屈飛揚請食嘢～
平時扣起報酬都唔夠囉...
不過講開又講，喺茵婷身邊嘅綽姿都變得好少女...
真係好似變咗另一個人咁...
茵婷仲幫綽姿部手機貼貼紙！
哦！原來啲咁少女嘅貼紙係茵婷幫綽姿貼嘅！唔怪之得啦～
飛揚好留意綽姿佢哋～但當被綽姿發現，佢都會用上殺人嘅眼神怒睥飛揚！
飛揚見到都怕怕啦...
呢個時候，雨姐大讚綽姿可愛～
綽姿可愛？唔係吖化？！佢殺人如麻㗎喎...
雨姐仲要恥笑飛揚：「唉～係咁㗎啦～哥哥啲自我保護機制總係不知不覺好自然咁一直開啟～」
『吓？』咩係哥哥自我保護機制？
「內心深處總係怕會愛上自己個細妹，而一直反射出“妹妹唔可愛”呢個自欺欺人嘅想法～」雨姐一邊轉住抹檯布，一邊行出舖面。
係...係咁㗎咩？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 05－一天當下] PART 07

望住仲係笑得勁甜嘅綽姿...

我哋根本就唔係兄妹...

所以乜嘢哥哥自我保護機制根本就唔會喺我身上出現...

事實係...我親眼見過佢對一個手無寸鐵...天真無邪嘅小妹妹狠下毒手...

就算而家綽姿笑得幾甜...幾天真...我都唔會忘記...

繼續好唔專心咁喺咖啡店工作...

“吱！”不斷勁分心咁沖咖啡...

『你哋要嘅嘢食～』又送吓餐咁...

真係越嚟越多客人...坐滿整間咖啡店...而且仲要係清一色學生妹。

嚟自唔同學校嘅學生妹...但全部都係天真爛漫...帶住甜美嘅笑容。

好似好耐都未見過...未見過咁Pure咁True嘅學生妹...

真係好奇怪...

太平盛世嘅時候，啲學生妹就成隻雞咁...

到咗而家兵荒馬亂，啲學生妹反而又Pure又True...

雖然話而家眼前坐滿學生妹，但我嘅注意力都係放喺綽姿身上。

「哈哈哈～呢隻貓貓好可愛～我哋下次都一齊去睇吓囉～」

讚貓貓可愛？

我真係唔敢相信呢句說話係出自冷血嘅綽姿把口...

真係眼見不為憑...耳聽不為實！

突然！綽姿又目露凶光想殺人咁嘅樣怒睥住我！

仆街...又俾佢發現我𥄫佢添！

扮工扮忙…扮工扮忙…都係搵啲嘢做吓先得！

當我一擰轉身，就見到雨姐企喺櫃檯後雙手托住下巴恥笑住我：「嘿嘿嘿...」

『做...做咩姐？』每當俾女仔咁樣望住，總係周身唔自然！

好似唔知有乜驚天大陰謀咁！

「又𥄫自己細妹呢～」雨姐仲係Keep住恥笑我...

『咁...咁咁留意自己細妹都好正常姐...』講真其實我都真係幾好奇點解綽姿好似變咗另一個人咁...

不過呢啲嘢就梗係唔會同雨姐講啦...

「係咩係咩...嘿嘿嘿...」雨姐仲係古古惑惑咁...

『係吖係吖...唔好講我喇...係呢...Owner出咗去成日都未返嘅？』都係轉移吓話題！

「佢吖...佢今日都唔會返㗎喇～」雨姐擰擰頭。

『唔知要搞啲咩呢？』等我又打探吓先！

依家先開始追post
追到第四
加油啊

「唔知吖～做咩咁八卦吖？」都未問夠兩句，就俾雨姐問返轉頭！

『哦～冇～咁員工關心吓老闆都好正常姐～』呢啲時候都係要退返兩步先！

「乜唔係老闆關心員工先係正常咩？」雨姐帶住疑惑嘅眼神打量住我！

『呃...咁我新嚟嘛...八吓都好正常姐...』退兩步唔夠就退夠三步！

「唔...」雨姐帶住疑惑諗一諗，「佢久唔久都會出去市區搞啲嘢...不過佢都唔會同我哋講搞啲乜嘅～」

『哦？係吖？唔知會唔會係探老朋友呢？』我又再打探吓！

「老朋友？」雨姐眉頭一皺！

『尋日我咪要送咖啡豆嘅～原來係送去俾Owner嘅老朋友～』冇錯！其實我係想打探吓有關宋伯伯嘅事！

始終我都係好好奇...宋伯伯究竟係咩人！

點解解放軍要捉佢...

仲要僱用我哋SPIRIT去捉！

「咁...」雨姐諗咗諗，「佢同你講咗啲乜？」

『佢吖...請咗我飲杯Espresso...仲好似話好耐之前同Owner一齊做嘢...可惜意見分歧唔可以繼續合作咁囉...』而家講一講Espresso，苦而不澀，甘而不酸嘅味道都出返晒喇！

「係吖...仲有呢？」雨姐繼續追問。

『唔...冇喇...冇講啲乜喇...』我記得就差唔多咁上下啦...

「嗯...原來係咁...」雨姐諗一諗，「其實我都唔知吖～Owner都好少講佢以前嘅嘢嘅～哈哈...」

『係...吖？』我疑惑咁打量住雨姐...

「係吖係吖...幫咗Owner手咁耐...佢都唔講以前嘅嘢嘅...哈哈...」雨姐好似尷尬病發作咁...

『唔...』我繼續Keep住疑惑嘅眼神...

「哈哈...有機會嘅話，你都係親自問佢好啲...佢想講嘅話...自然會親口講你聽...我哋呢啲做細嘅，都係聽Order做嘢...唔方便講咁多嘅...哈哈...」雨姐就尷尷尬尬咁行去執檯...

唔...都係問唔到啲乜添...

之但係...點解總係好似...奇奇怪怪？

我總係覺得...雨姐好似有所隱瞞...

“叮 叮”天色都開始暗，客人都開始離開。

「我哋都返屋企喇～拜拜飛揚哥哥～」茵婷翹住綽姿手臂，向我揮揮手～

『嗯～路上小心～拜拜～』我都向茵婷揮揮手～

呢個時候，綽姿又目露凶光咁怒視住我！

Say句拜姐...又唔得吖？

「慢行喇～」雨姐都帶住微笑向綽姿同茵婷揮揮手～

「拜拜～」

“叮 叮”目送住一對學生妹翹住手咁走...

『呼～』終於都走咗喇...

繼續工作！

一路執吓嘢...

“叮 叮”客人越嚟越少...

又一路抹吓檯...

“叮 叮”直到最後一檯學生妹都離開了...

再打掃吓舖面...

「飛揚～你可以收工喇～」雨姐就埋住數～

『哦～好好～』唔經唔覺，就過咗比較正常嘅一日～

上去換返套衫，摺返好套制服拎返落嚟：『套制服...放喺邊吖？』

「放喺檯面得喇～」雨姐拎住幾張紙幣行過嚟，「嗱～你嘅工資～」

『哦...』我接過雨姐手上嘅紙幣，睇一睇，『咁...咁多嘅？』

都成九百蚊！

計埋尋日做外賣仔...加上今日七十蚊一個鐘...再扣返請梓翹同綽姿佢哋食嘢...應該冇咁多㗎喎...

「啱㗎喇～」雨姐帶住微笑點點頭，「條數我管嘅～係要幫Owner呢個守財奴Fing吓錢㗎喇～Fing凸咗咪喺輝哥呢條大懶蟲身上扣返囉～」

『呃...』真係可以咁㗎咩？

「唔使呃啦～收好佢啦～遲啲有需要，再搵你幫手吖～」雨姐拍拍我膊頭～

『好好...』咁就多謝晒喇...

「好啦～遲啲見啦～」雨姐同我揮揮手～

『嗯～遲啲見～』我都同雨姐揮揮手後...

“叮 叮”離開Today Coffee...

但當我行出Today Coffee大門...我望到不遠處...暗黃色嘅街燈照射之下...企咗一個...身影...

我行近兩步...睇清楚呢個...嬌小嘅身影係...

『綽姿？』

今晚出完

三句預告

我帶住疑惑嘅眼神...一步一步咁行近已經換好衫...著上黑色毛毛大褸嘅綽姿。

換好衫...即係返過屋企...

返過屋企...即係見到我已經幫佢摺好洗乾淨嘅內衣褲...

多謝支持
好快追到Live

做咩嚟咁攰

我筆下D主角，就算係ANNIE都輕鬆砌低佢地

上年一套"降魔的"已經好感動
今年再一套"跳躍生命線"，晚晚睇到心都實埋，話哂日日返工見白車出出入入，應該麻木哂，但都睇到好感觸，尤其係每次完場果D獨白，好有FEEL

無謂成日得罪人啦

有時終點比想像嚟得快

新讀者留名
用咗一個星期由第一集追到依家
個故事好有現實感 見到西鐵站 個腦會有畫面

返工

九半lab

冇reading week喇 轉車返學喇

半個鐘返到啦

我驚地鐵又壞車咋

車神而家仲要同全香港人作對
你真係好撚臭口

我又唔搭廢鐵 關我咩事

唔知點解諗起大飛把聲 King of臭口

而家車神係大佬 我就變咗gentleman喇

咩咕咪你好
我都用咗啲時間 喺會出現嘅地方行咗幾轉

使唔使OT

天堂

車神揸F12進返學

好學生

地鐵真係好垃圾

呢次我撐車神 地鐵成日壞車係事實

廢鐵你都有份㗎

你一講King of臭口就有大飛把聲

好似係我咁IN

各位早晨
大家要小心身體

唔係住屯元天都唔會對輕鐵有畫面
故裹面嘅環境和氣氛描寫得好細致

由第一個故開始 我都希望可以描寫多啲環境同氣氛
盡量用淺白嘅字 親切啲 易感受啲
除咗故事內容 世界觀 人設同佈局 投入感都好重要
不過就好易越寫越長

上回講到綽姿根本就唔係飛揚嘅細妹。
所以乜嘢哥哥自我保護機制根本就唔會喺飛揚身上出現。
飛揚只係知，綽姿對過一個手無寸鐵嘅天真無邪小妹妹狠下毒手。
所以只會覺得綽姿係冷血殺人狂。
飛揚繼續一邊好唔專心咁工作，一邊留意住綽姿。
綽姿發現飛揚𥄫佢哋，又會目露凶光咁怒睥飛揚！
雨姐又會恥笑飛揚𥄫自己細妹～
過咗一段時間，綽姿同茵婷都離開喇。
然後再過一段時間，客人都逐一離開。
飛揚換好衫放工。雨姐就埋住數咁出糧俾飛揚。
仲出多咗唔少～仲話下次再搵飛揚幫手添～
飛揚同雨姐道個別～
“叮 叮”離開Today Coffee...
但當飛揚行出Today Coffee大門...望到不遠處...暗黃色嘅街燈照射之下...企咗一個...身影...
飛揚行近兩步...睇清楚呢個...嬌小嘅身影係...
『綽姿？』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我帶住疑惑嘅眼神...一步一步咁行近已經換好衫...著上黑色毛毛大褸嘅綽姿。

換好衫...即係返過屋企...

返過屋企...即係見到我已經幫佢摺好洗乾淨嘅內衣褲...

「放工喇？」綽姿都係木無表情。

『係吖...你...你等我放工吖？』雖然唔似得頭先咁笑得咁甜...

但至少唔係目露凶光先啦...

咁即係...應該唔介意我幫佢摺內衣褲...

「嗯。同你去食晚飯。」綽姿Keep住木無表情。

『呃...你又知我呢個鐘數放工嘅？』同頭先笑得勁甜嘅綽姿真係判若兩人...

「我要知你幾時放工好難咩？」綽姿冷眼打量住我。

『呃...唔難唔難...』係估唔到你會有興趣知我幾時放工姐...

「冇問題喇嘛？」

『冇冇...』

綽姿就開始起步...

我又跟住綽姿身後行...

『係呢Cool Ta...』我都仲未將個“ble”音發埋出嚟...

綽姿一個轉身左手捏住我條頸撳我埋牆！

『呀！』後腦又撞一撞埋牆！『咳...咳...』

綽姿用力捏實我條頸，想殺人咁嘅樣怒睥住我：「我警告你...唔准用呢個名稱呼我！」

『咳！咳...遵命...』抖唔到...抖唔到氣...

綽姿鬆開手後，就轉身繼續行。

『咳...咳！』想叫得親切啲姐...使唔使咁大反應吖...

繼續跟住綽姿身後行...保持一定嘅距離...

一路上我都唔敢再出聲...免得死咗都唔知咩事...

一到夜晚就更加凍...

“飃！”仲要勁大風...

眼前嘅綽姿完全唔覺咩一回事，以均速步行。

至於我呢？凍到震吓震吓攬實自己嚟行！

綽姿件褸係唔係暖啲㗎？

搵日趁佢唔係屋企拎嚟著吓試試先！

一直跟住綽姿身後，行過幾條橫街...再行過幾條窄巷...

無視燈位橫過幾條馬路...又喺冇車嘅馬路邊行...

都行咗幾耐...行咗幾遠...終於都行到嚟...

『三聖？！』

綽姿唔係話同我去食晚飯咩？點解會嚟咗三聖？三聖仲有嘢食㗎咩？

綽姿就繼續行...行入去三聖。

再跟住綽姿行多幾步...橫過多一條馬路...我就見到...好光！

好多燈光！好光好亮！

『係...係冬菇亭？！』坐滿晒人嘅冬菇亭！

原來...廿年後嘅三聖...仲有冬菇亭！

仲要有咁多人...走嚟食嘢...

綽姿隨便搵咗個比較近路邊嘅空檯坐低。

我都急急腳咁行埋去坐低：『估唔到呢度仲有冬菇亭！』

「其實仲有幾個地方有大排檔。只係我多數會過嚟呢邊。」綽姿拎兩對筷子放落玻璃杯就用熱茶洗洗。

『因為呢邊好味啲？』嘩...真係坐滿晒人...好熱鬧咁！

綽姿冷眼望住我一陣：「係唔想太接近自己藏身之所。」

吓？唔想太接近自己...屋企吖化？！

但點解要咁呢？

「喂～綽姿～帶男朋友嚟撐檯腳吖？」一個滿面油光嘅肥佬就行咗埋嚟。

綽姿指住我：「佢係我哥哥。」

「哦？哥哥？」肥佬好似好驚訝咁。

『係吖係吖...啱啱由日本回流返嚟...』做乜咁驚訝呢？

「哦...細妹咁靚女...阿哥就咁...」肥佬疑惑咁打量咗我一陣，「想食咩吖？」

我屌你老母咩意思？

「你哋今晚有咩食照執得喇。」綽姿完全唔覺得個肥佬句嘢有問題咁！

「OK～兩個人嘅份量嘛～好快到～」肥佬轉個靚身。

「俾多兩支啤酒。」綽姿倒一倒洗完筷子杯茶落地。

肥佬一路行，一路背住我哋俾咗個“OK”手勢。

我就喺綽姿耳邊細細聲講：『好熟㗎？係SPIRIT嘅人？』

「我叫得你做哥哥就好明顯唔係啦。」綽姿冷眼望住我。

『咁佢又識得叫你做綽姿嘅？』我總係覺得啲肥佬不懷好意...

「我咪話咗多數會嚟呢邊食囉...你有冇聽我講嘢㗎？」綽姿捉住我隻耳仔...用力一扭！

『嘩！痛！痛！』仲細咩玩扭耳仔？！『咁我怕佢對你心懷不軌吖嘛！』

「普通人可以對我點心懷不軌？」綽姿冇我咁好氣咁擰擰頭。

擔心你又唔得嘅...

“咕嚕 咕嚕”

『嘩...好肚餓！』唔知係唔係聞到好香嘅嘢食味同見到周圍啲人食緊嘢...餓到個肚打晒鼓咁...

「好正常。」綽姿點點頭，「當精神液生效期間唔覺得餓。但一段時間唔用就會勁肚餓。」

吓？乜原來係咁㗎？！

唔怪之得...早幾日食咁少嘢都唔覺肚餓...淨係食幾塊麵包飲幾啖水都夠...

之但係...又奇怪...點解綽姿會主動講俾我聽？

呢啲都算係情報...應該要收錢㗎喎...

「你做乜又用啲咁奇怪嘅眼神望住我？」綽姿冷眼望住我。

『我...我...冇～冇咩吖～』就喺呢個時候...

「兩支啤酒到～」肥佬拎咗兩支啤酒放喺檯面。

綽姿就好熟練咁斟滿兩隻玻璃杯...

『喂喂...細路女飲酒唔係咁好...』做大人嘅我應該要阻止...

「我唔係細路女。」綽姿完全無視我，一啖飲咗大半杯，「匯報吓你今日做過啲乜。」

『我吖...我今日咪拎咗啲衫去洗囉...之後去咗東叔度入貨囉...再之後咪去咗咖啡店幫手囉...呀！仲有呀！今日見有啲Sil就睇吓有關西貢嘅情報啦！點知佢逐頁計！未睇到重點就冇錢喇！』講起就扯火呀真係！

「嘿嘿...」綽姿笑咗兩聲...

『嗯？你笑乜嘢？』望住綽姿陰陰嘴笑...

「嘿嘿...哈哈哈～你冇睇發佈人係邊個㗎咩？」綽姿笑得勁甜咁...

『發佈人...哦！個情報係你發嘅！早啲講吖！呃人錢！！！』過份呀！平日扣起我啲報酬都算！而家仲要呃我錢！

「哈哈哈～邊個叫你咁蠢吖～哈哈哈～」綽姿越笑越甜...

就好似...頭先同茵婷有講有笑...

“啪！”一聲...我感覺到自己塊右邊面有啲痛...有啲熱...

『做乜冇啦啦打人吖？』冇錯！我唔單止俾綽姿呃錢，而家仲要俾佢打咗一巴！

「邊個叫你又用啲咁奇怪嘅眼神望住我？頭先喺咖啡店嘅時候又係咁...」綽姿冷眼打量住我。

『我...』咁我真係冇見過你笑得咁甜吖嘛...

「不過...算你肯去做吓功課。」綽姿點點頭，飲啖酒。

仲交咗唔少學費俾你添...

「唔好浪費咁多Sil喺西貢...攻防戰上...」綽姿諗一諗，「就算繼續睇...都唔會睇到啲乜。」

唔好話西貢攻防戰...我直頭唔想再嘥錢喺情報庫度添啦！

『係呢...你同茵婷好好朋友㗎？』我都想打聽吓...有關綽姿同茵婷嘅事...

「茵婷只係用嚟掩飾我係行者嘅身份。」綽姿再斟滿隻杯。

『咁...萬一俾佢發現...』我都仲未問晒成句...

「我會殺咗佢。」綽姿一啖飲晒成杯啤酒。

殺咗佢？綽姿真係...忍心咩？

「嘢食到～」就喺呢個時候，肥佬放低幾碟嘢食。

『嘩！有魚有蝦...仲有漢堡扒！』

「漢堡扒...你認為係咩肉？」

『牛肉囉～』

「你見嚟頭有牛咩？」

『冇喎...咁係咩肉吖？』

「你喺呢頭見得最多係咩動物？」

『呢頭見得最多咪...老...鼠？！』

「咪就係囉。」

『嘩屌！老鼠肉點食呀？』

「咁你係唔係唔食吖？」

『食...食囉...』

「咁你慢慢食...我食第二樣。」

『嘔！你陰我！！！』

「哈哈哈～邊個叫你咁蠢～」

“啪！”

『哎呀...做乜又打我呀？』

「邊個叫你又用啲咁奇怪嘅眼神望住我？！」

TO BE CONTINUED

今晚出完

三句預告

[Day 06－護送委託] PART 01

同阿月一行出Campus門口...

「獎學金～獎學金～我有你冇嘅獎學金～」阿月就拎住張獎學金跳吓彈吓～

綽姿打多個痴漢幾巴就啱

已經將[Day 05－一天當下] PART 07 Upload上Facebook同紙言

啱啱彈App 唔小心重複咗一段
每次彈App都好驚部iPad收皮

唔係痴漢啦 只係驚訝綽姿會笑得咁甜咋嘛

打到佢覺醒 單手就打爆綽姿

以為你又特登拖文

綽姿傲嬌性格好鬼正

死八婆成日呃我錢

幾時先睇到主角覺醒 屌打其他人

cool table一嘢打爆廢腸個頭 然後拎嚟整肉餅

打到傻咗都未覺醒到

我邊會用咁低手段拖文

愛上呢種女仔真係會死

未覺醒之前唔好亂嚟

俾人屌打多百幾回合先啦

仲要拎去餵狗

copy and paste

一雞兩味
有改動過㗎

等我開定新Post先

新Post已開